余文樂架車著晒火，算唔算非法改車？

會唔會係點煙用？

BBQ用

唔岩聽既說話你想唔想聽？

陳冠希:你冇得同我架fc鬥

每次都搵唔到最佳路線

燒焊用

停低比咁柒嘅

咁樣解決到車頭太重嘅問題

你覺唔覺你每次入彎都好唔自然呀

666

油係氣缸入面燒唔晒 出左氣缸先燒

拍片條友渣車就咪拍片喇

究竟仲會有幾多句對白

同想跑車先有係因為佢idle同wot果時用油量差勁多
比完油又減速果時最客易發生呢個情況
同埋好似要死氣喉後面直出 有catalyst converter 都應該唔會係咁

最快到油站既就邊個贏

過隧道比大紙 正宗撚樣

入油站會唔會爆炸

唔通遲嗰個贏咩

買靚車唔整埋autotoll

呢架野好撚貴㗎

你諗住載多個人同我鬥啊？

你冇得同我架fc鬥fc鬥c鬥鬥鬥鬥

條友真係唔識架喎

啲留言全部有聲嘅喂

啊肥仔車神 你唔好玩啦
你上次連入彎都唔識 今次渣架咁嘅車過嚟 我驚你會死喎

成架跑跑卡丁車咁

夾埋贏左幾多個站?

淨運去加洲改裝要六球呀，未計donor car，架964本身都七十萬。

係幾型嘅。

(+1)
我都係

本身70萬 改裝要600萬係咩價 ？
定係架車本身係得d鐵支？

自己睇啦

Singer porsche好野黎架,專門改裝舊波子,係完全拆散再從新裝組，改得好靚好有復古味道之餘又唔會誇張到變左另一架車！

應該喺特登
呢架唔會成日揸 唔停又點會show比人睇

如果我改呢架車 我都可能要用6個月既時間

有親余文樂三個字嘅post, 預咗入嚟瘋狂睇對白

可能話係，無得再好

idle都會有聲，仲好似會震震地咁

但係我相信呢架車好快滿足唔到你

偏時點火
唔係應該 砰 砰 砰 砰 咩

有冇架車睇下？

古董波子？

呢架野貴過本身普通波子幾多？

你冇發覺你每次過隧道果陣都好慢架咩？

中里毅揸波子

Full option 返香港連埋稅 過8百萬
宜家香港最貴嘅gt2rs base price 5百萬

Na車 偏乜撚時點火

改過

樓上貼完link 之後見到依句笑左

你屋企架86點同je 條癲佬用左幾多錢成副改呀？

Between, 6仔個老婆生完仔
6仔都係做自己野多過照顧個仔同老婆

架964返到嚟會拆通晒，留返個chassis
先將個chassis 強化 再裝上自己嘅carbon fibre 頂，頭尾沙板，頭冚etc
頭燈係用上hella 一盞都講緊過萬
避震係用上著名Ohlins TTX 3 way adjustable race suspension 喺performance同comfort達至平衡
內裝方面 留住retro嘅設計，但係配上modern嘅真皮，帶出經典而高貴嘅感覺
隔音方面係由一間幫私人飛機整開嘅嚟處理

引擎由一開始嘅3.8L 去到4.0L 係由cosworth打造，用上Porsche gt3 嘅中缸 製造出350-400匹馬力。車身重量只係1200kg
每一架車嘅工時超過4000小時

有人可能覺得唔值，但呢架絕對係好多人認為嘅Perfect 911

想知多d，可以喺 Youtube Search : Singer 911 -Chris Harris on Cars

改乜撚野，都話na車

唔係車台 佢哋撚識咩

Na姐係無turbo
無turbo又何來turbo lag

na 車改anti lag

改出都出到牌?

佢係咪想講na車改做turbo車

架車行o個陣又無火
應該係有問題呀？
正常係俾大油先會燒唔哂噴火架喎

6球？

Singer tur乜撚bo啊
柒左就潛啦

不過部車堅係靚 打成世工都買唔起

潛咩 我有言論自由
NA車加turbo唔得咩
駁我有冇理據?有冇答我架車點解排氣管有火?
你咁樣只係識叫人收聲同小學雞有咩分別?

上面咪解左燒唔晒d油咪噴火囉
我100%肯定呢架係na車
我就唔信一個人用8球野買架Singer 911返嚟會改turbo嘅
不過睇你個款 連呢架車係咩都唔識啦小學雞

燒唔晒d油咪噴火囉
咩原理呢? 點解普通車燒唔晒d油唔噴火?
你咁答同阿媽係女人有咩分別

不如係google 下先啦 乖啦

睇你啲回覆就知係服從填鴨式制度既學生
不求甚解
被人串我都試過，人地係一大堆資料數據，慢慢推個結論出來。
你就係識叫我收聲 請問你有幾多料?

可唔可以比個Key word?
例如 Vtec 之類既字眼

咁問連登仔啲人只會比負皮同笑你唔識
但係無人出來解釋
連登真係好低質

不嬲都係笑你講anti lag
柒左就轉話題

唔識問冇問題呀 但你自己覺得係第樣野又要撐
最簡單你google 死氣喉噴火 都已經好多解釋

上網Google下都唔識
下下做伸手黨

Block 左條on9佢啦
又要無知又要串柒柒

見你字都唔識打，幫你搵埋
睇完就潛啦，乖

一開始我都係以否定偏時點火既角度問
因為平時睇EVO 片都知係 砰 砰 砰好噪
但係fishman架車係一直燒冇聲

唔一定，有中鼓尾鼓一樣隔到聲。我自己都用假催，但隻中鼓夠大，所以就算尾鼓細都唔嘈。

咁係因為你連anti-lag係乜都唔知

無知唔係罪 但有時唔好用無知哩個原因去做啲柒嘢出嚟

燃油去到氣缸嘅時候會進行吸壓爆排 當爆嘅時候空氣同燃料會由spark plug所產生嘅火花進行引爆 發出動力 當哩個過程燃料比例唔啱又或者因爲其他因素導致燃料未能夠完整燃燒嘅時候 未用嘅燃料會跟住廢氣排出 而死氣係高溫 死氣喉亦會達至長嘅高溫 當未被燃燒嘅燃料去到死氣喉嘅時候 同時當死氣喉嘅溫度足以將燃料再一次燃燒 咁就會出現哩一種所謂嘅噴火現象

今次教你 因為唔想睇住你又柒又鳩又唔google咁喺到叫春 唔識唔係問題 但唔好唔認衰仔

利申：有錯就請提點

佢架GTR雖然馬力大 但車頭太重
每次入彎都會推頭 攞唔到最佳路線
秋名山咁多彎位 由其係最後個五連髮夾彎
除非佢克服到依樣野 唔係佢無得同我架FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥

點解咁多on9唔識野喺度尻up

有無人答下樓主個問題

入口o個下改好哂，又出到牌
唔當非法改裝（好似係）

條肥仔真係唔識架喎

有錢有技術有科技

四千斯斯，噸二重，推力比好夠

有一次係華嫂等位見到樂囝泊車
倒車倒左3次都泊唔到
個引擎仲要好大聲 個個都望住
佢落車個刻好多女仲話 嘩余文樂啊
唔知佢係特登solo定手車呢呢

連登咁低質咪因為多你呢啲傻系

淘寶 Keyword 噴火龍 排氣

好酸

比錢雙小學雞袋

氮氣加速

人地全車報正嘅話咪唔係非法改裝囉
你覺得佢冇錢咁做？

有錢買車冇錢整autotoll

哦，唔通遲到果個贏呀？

睇你個柒款咪係啲飯餵到埋嘴邊連口都懶到唔識打開既矮毒柒 唔識又唔上網揾 人地教你又唔虛心學

岩

有錢一定要整autotroll係咩心態

妙義黎既車手你都質疑

同埋有autotroll唔可以比錢架咩 個職員找咁多錢似係666專登入去唱散錢

要有復古feel係咪一定要靠改裝，波子有邊幾架比較復古？

而家冷靜返
sorry

比得六球野出黎自自然然整埋文件搞掂運吉處架啦

垃鳩圾運吉處見到你齊件咪批囉

勁

咁撚有錢驚佢過唔到驗車咩

有冇中文啊 英文我邊識睇

比散錢無問題
但手車咁屎
阿姐就跌出黎先找到錢俾佢

跑車車身低呀嘛...你估渣貨車咩

每次泊車都推頭

佢好似搵juno大佬間blackbird搞

車手係應該要有火

其實諗深一層，用一生人供樓，不如玩車好過

其實諗深多一層，玩得起車嘅，供樓點會成問題

你又岩

將引擎搬去後面

child 登

幾貴都唔緊要老婆有錢俾

有錢話撚知佢改到落場咁咩
俾錢請人造條數好似錢家樂咁咋嘛

應該search舊top gear james may既review

架車好撚正，一生人好想能夠擁有一部咁樣既車

日日屌人改車個班撚樣去咗邊

好多車手

再講佢個腦lag架啦

唔夠詳細

條友真係好撚扮野
乜柒都係又貴又興就買，然後扮到自己好識野，好有品味咁
正宗mk仔來，一d內涵都冇
唔見同期 edc，juno咁玩，人地要玩早玩左啦。
edc專注fashion
juno專注音樂，電影
條友冇野掂，拍d鳩戲，鳩綜藝節目，垃圾copy brand cap水

但好睇過chris harris

應該唔只一部

香港嘅靚車係多到你唔信

咁玩車計唔計

其他野唔講，但佢d車又真係幾有品味

咁算唔算非法改裝定可以過運輸署

我覺得興趣唔啫，唔係人人都鐘意車

興趣唔同

嘩屌你老母仲死雞撐飯蓋......好撚尷尬呀

淨係呢部覺得佢有品味 佢其他車基本上係有錢佬或者明星都會有

變撚左頭d post

究竟係咪非法改車

記住 人要惡過車

我笑撚死左呀屌
空燃比多左 d油燒唔曬咪有火囉

na實可以加turbo架

底bar，頂bar, 車身高度，車廂前後平衡

我黎係想揾秋名山車神

最正常係呢個回覆 屌

應該當係Singer造嘅車咁出

器官捐贈嗰部波子分分鐘都冇喺香港出過牌

停燈位後面架車俾佢燒著點算

呢d古董車好似無abs又電腦控制，咁大馬力係咪好難渣？

4.0 係Williams F1 做

牛屎仔，格衰人柒扮大袋

樂囝當年專注NBA 贏埋All star咁大成就你都未出世啦

仲要係公屋

樓下停車場曾經有一部73出廠既

成架車都係新
冇用舊車改

新既舊車？

2018年款964？

快極咪又係911

佢都幾濫，G63 林寶Mclaren Range Rover Jeep，咩款咩牌子都玩，係冇玩返中里架34

32 先啱

675LT
GT3 RS
Defender 110

8000轉

唔太識欣賞，普通波子靚得多

低還低
同佢泊到咁開係兩回事

架車咁撚闊，比我都停開d

TK

無人叫你吉住人屎忽比人燒

RUF 既復古車仲型

呢條元朗牛屎仔串過馬撚

話時話，非法改裝到著晒火應該勾得車？

好似話佢買86都唔買GTR32

個肥仔真係唔識架喎

換過另一部百幾萬ge俾你都無蝕

香港有無人玩呢種 靚到

俾死敵涼介串佢架車無得同fc 鬥 仲點會買黎俾人笑

仲以為佢咁撚串嘴裝misfiring system

唔識真係唔好衝出黎 啪啪聲

964本身香港牌，洗咩稅呀

y not

唔覺

唔落場嘅gt3rs, 普通110defender, ae86

有錢但冇咩taste

係部singer👌

你識又點啫 得個睇字

輸過俾86同FC

架車本身入口出牌已經報正係咁，非法個位係邊？